點分江華同聶遠

聶遠

江華

聶遠

江華

聶遠

sor 尾二應該係我都撈到亂撚曬

咁你識唔識分劉德華 劉江華 江華 劉江

笑撚死

樓主隻眼有事?

再黎

唔係我一個咁講 上google打聶遠會即刻出埋江華

不如搵D衣著唔同試下

屌返你個名